「有圖」有冇既絲知道呢粒野係咩黎

*巴絲

毒撚瘡

奶過閪嚟

打完飛機無洗手

谷精上腦

睇醫生啦

認真D啦
前排生過水泡
結焦到咁上下個陣就自己搣左佢
搣完過幾日就變左粒野
幾個月都未消

皮膚癌

preauricluar sinus
infected

好撚毒 一睇就知係油頭毒撚樣

似係啲濃仲未清得哂

似係
thx 巴打

屌你老母 唔加慎入 好撚核突 屌你老母

慎入仲引多d人黎